有冇遇過d解釋唔到既事

例如... 點解巴士係上車時俾錢但係電車係落車先比

因為巴士分段收費囉

點解樓主咁傻？

嚴格黎講世界上所有嘅解釋都喺大部分人類主觀認為嘅結果，所以無野喺解釋唔到，只喺自己接受唔到

我冇女朋友

好似幾有道理

kitkat中間冇左一劃